有冇試過同個sales好好傾，唔知以為個sales想溝我？

我最長記錄傾咗成粒鐘

想sell你